[搵戲]想搵一套電影

好耐之前喺tvb播過 美國電影來
講一個大隻佬 好似係警察 要"湊"細路
淨係記得咁多 有冇人知

湊仔型警
The pacifier

你自己都講晒係咩戲啦

凑仔型警 The Pacifier

The pacifier 2005

寶貝計劃

thx咁多位巴絲 有時就算知道個劇情都唔知係乜名